漫威棄將James Gunn倒戈 加盟DC拍《自殺特攻2》

James Gunn傳過檔執導《自殺特攻2》。

為漫威（Marvel）拍下兩集票房大賣超英片《銀河守護隊》（Guardians of the Galaxy）的美國名導演James Gunn，之前因為被翻出多年前社交網的不恰當言論之後即被炒魷冇得拍第3集《銀》。而James昨日被傳「掉轉槍頭」過檔DC開拍超級奸雄片《自殺特攻：超能暴隊2》（Suicide Squad 2），他將會撰寫劇本之餘亦會親自操刀執導！而一直表明立場撐James的《銀》男星「Drax」Dave Bautista亦於社交網留言暗示有意「跳船」，他收到消息後留言說：「邊度可以登記？」

今次已非首次漫威超級導演過檔DC，之前《復仇者聯盟》（The Avengers）導演Joss Whedon就接因家事而中途辭拍的Zack Snyder手完成《正義聯盟》（Justice League）。

在《銀》飾演Drax的Dave有意過檔。

Dave（右）一直支持James。

《自》2016年上映時成績麻麻。
Source:
唔通Marvel真係係復仇者聯盟4之後走下坡？

Marvel走下坡都唔等如DC可以翻身

Oh James Gunn mola mola

佢倒戈我唔愕然，但講到Dave都走去跟James我就愕然

自殺特攻或者DC翻唔翻到身唔係最重要
反而想知道銀河守護隊3邊個導演拍

好似傳過話雷神3嘅Taika Waititi

佢兩個感情咁好
唔岀奇
Dave之前話過唔用James既劇本就唔拍第三集

辣殺特攻

肯拍Batman未？

killer croc s gonna hv famously huge turds！

套片拍得差
但係好收得喎

DC連正正經經拍返套Batman都拍唔到

我係WB就放棄DCEU拍多d joker呢d stand-alone elseworld既電影

wb都係搞返獨立電影好過
而家4套最期待水行俠
之後神奇女俠2同新小丑
沙讚就可睇可唔睇 睇下評價先

DC跟本剩係玩Batman宇宙都可以拍幾套，由現實系先再慢慢發展到超自然力量，明明Batman號召力先係最大，但就唔肯搞好套Batman為DCEU打好根基

Dave 有wwe怕條能咩

Batman號召力大
得Batman好賣

batman 個基礎打得幾穩
之前三部曲
可以今時今日都可以攞出黎打飛機

其實係DC太心急
好多野都未諗好
就理所當然覺得一定得
然後就極速上馬

其實dc最撚閪既係次次拍拍下都換人
一係就成撚日話補拍再唔係就高層唔鐘意要再剪

咪就係之前三部曲累左dceu

dceu batman風格如果同三部曲相同,會比人拎黎比較,就算風格唔同,一樣拎黎比較
壓力大到

如果剩係講好唔好賣MCU最成功係令到成個系列都有核心支持者長做長有，基本上映得都已經有票房保證只爭在會唔會大賣賺到笑，DCEU唔先拍好號召力最大既Batman打好跟基仲要其他作品質素參差，咁個朵衰左結果咪好似而家咁開拍每一套都驚好似JL咁蝕到入肉囉

JL 係由超人鋼鐵英雄開頭 再去到batman vs superman發展落去
BVS都係走黑暗風格
但係去到JL 個風格明顯係向marvel靠攏

所以dceu 失敗 完全係DC無諗清楚 自己一手造成

總之DC又贏

其實英雄片已經會有一堆觀眾入場睇
DC有機會翻身嘅
究竟Marvel之後仲keep 唔keep到呢？

要睇埋年尾水行俠拍成點
如果溫子仁捧紅到水行俠
令到DC除咗WW之外仲多隻王牌嚮手
未必翻唔到身

已經搵左導演 不過唔知幾時開拍.......

佢地太心急想贏Marvel 正義聯盟動畫漫畫都好高質 就係因為on9 WB係咁rush搞到電影炒車

蜘蛛俠舊版三部曲夠經典 SONY同Marvel都重開啦

依家除左ww 仲有萬年王牌Batman

沙贊睇預告都覺得尷尬

自殺特攻 okay呀 小丑咪撚出場就得

而家batman無重開咩?

DCEU版都未拍......

唔係話猿人爭霸戰導演拍咩？

明顯係幼童向
完全無意欲想睇

呢套個小丑超正喎

套衫

Batman佢要點搞先接到個中年燥狂佬到

DC電影翻到身同DCEU翻到身係兩回事
前者唔難
但要作為一個電影宇宙喇喎

係呀 不過都依家都仲未開始拍

之前唔知邊到睇話2019年上,原來仲未開拍
等我仲期待下年有得睇deathstroke

連主角都仲未揸定主意 好似話想換走Ben Affleck😢

DCEU都散晒
超人同蝙蝠俠嘅演員都好可能唔做
WB都話明要開Supergirl暫代Superman
連Joker依家同時都有兩個版本
蝙蝠俠同閃電俠獨立電影又延期延期再延期
反而進度良好嘅猛禽小隊又同JL無咩關係
所謂聯動宇宙都已經支離破碎
DC無一個好似Kevin Feige咁嘅人統籌成個宇宙
從而管理發展方向
DC淨係得班WB高層亂咁插手
拍下呢個英雄又拍下嗰個英雄
盲頭烏蠅咁亂撞

我只係期望
未來每一套DC戲獨立嚟睇都係好睇就夠
聯唔聯動就算數啦
情願佢各自為政
每個導演拍好佢負責嘅英雄就夠
最重要係WB班弱智高層咪再干預製作
想睇DC英雄聯動
我睇CW綠箭宇宙算喇
雖然成本低又流流哋
但聯動方面係做得幾好

SS2將加入大量戀童GAG
DC又贏

劇本交左比wb睇 最快應該2019開拍
Ben仲做唔做就唔知啦 但見佢岩岩康復完 仲用batman做自己健身目標 應該都仲有希望既
Henry就一定想繼續做超人 佢係sm fans黎 係wb唔肯開套戲比佢

唔睇幼童向？咁你應該唔好睇m記 差唔多套套都係咁

比James Gunn拍又點
最後WB又可能會cut走40分鐘導演版
將啲精彩位剪走曬

dc終於贏啦

而家轉左高層
希望會有改善啦